大家有冇私人上傳空間上傳戲劇返公司睇 ?

想係公司直接睇自己 upload 左既野
但 up 上 youtube 佢即刻 detect 到侵權
你地會照用定有其他地方好D ?

直接用Netflix睇

Usb driver

公司server ftp

公司電腦唔用得外來 USB

Google drive

UP去D A片網,較私人,應該CHECK唔到侵權